點睇LINGU 神科：環球博雅教育(榮譽)文學士

數個學期去美國、歐洲、亞洲top u 讀書，個人化修讀及職場指導，INTERN等，唔知會吸引到D咩人讀？

加個global 就當自己LingU有神科

咁又唔好咁講，如Ling U集中資源搞呢1科，呢科可能會成功。
香港既學校太無佢個positioning，每間學校都應該要有佢獨特或者最強既地方。唔係話三大先係最好。
仲有太多低質連登仔係到水人，無反思能力，香港既未來點算？
利申：香港科技大學undergrad

我功利D咁諗，lingu開得哩科，就唔會想D畢業生死，所以一定落重本。

其實非三大要WIN三大傳統學科，正正係要比佢地更確保到就業前景、個人化配套、學院支援及人脈網絡做得好、提升學生的能力等。而正正相反啲係，傳統學科學生只顧修讀學術科目，如不是行學術路，在職場上又係在起點開始。
今年收分都發現到D特徵。
非三大專科明顯收得高過三大傳統學科，如理大五寶、城大獸醫、LAW、浸大中醫
兩大教育學系收得高分過本科學術學士學位。相信自教師學位化、優化班級政策、幼師及特殊教育課程納入編制後，收分進一步拉開。
職業導向啲非三大課程收分緊貼傳統學科。例如：城大computational finance, g bus收23分。浸大傳理收22,3分、教大幼大教收22分。
而教大今年啲收分己經緊貼，甚至高過浸大、理工同城大啲傳統科目。

都可以睇得出而家家長同學生揀科開始考慮前途先。

咪水鳩人
19科,改左名姐
佢個exchange 係d 濕鳩summer winter course,同堆乜鳩oxbridge,LSE study tour,比錢就得

補充,佢講個d 有資助既exchange 要3.8gpa+幾個interview

Ps:今年開左好多19科

原來係咁。謝謝。

執條撚
大撚把大陸人讀

講得岩。而家揀科班家長細路鬼同你只講興趣, 第一件事就問前景如何, 錢途如何。乞食科話知你係咩科, 唔鬼讀。 當年陳方安生讀英國文學, 張建宗讀歷史, 林鄭讀social science。 但當年得1至2個percent入到u。
當然有D科, 我重係唔太明點解收咁高, 如中大psychology, 新傳, 港大social science (不過比AL年代收底左了, AL 個median係五條B).

ling u張cert勁靚

Hku用新細明體都照樣屈你機啦
靚有咩用，無人在意

其實文科本質就係消閒科
理工商科先係實用或真理探索科

睇得出你幾無知

不服來辯

文科的文學，只不過係動漫族的學術版。
文科的歷史和中史，比較學術，但驗證較科學難，爭議性大，應用性較低， 故事性較豐富，故事色彩較濃厚，常用作遊戲及電影題材。

理科的物理學，探討宇宙和地球的本質及運作。
理科的生物學，探討生命的本質及運作。

商科的經濟學（有時會包埋入文科），探討商業交易及金錢世界的本質與運作。學識對職場或炒股唔多唔少都有些幫助。
商科的會計，職業導向 。
工科，本身就係專業及職業導向，實用性強。